一人一樣你有既恐懼症

我先
西瓜恐懼症

細個唔知點解有段時間西瓜好撚平
老豆每隔一日都會買個返黎，自始唔再食西瓜

香港

小強

人

密集
昆蟲
肥膩野食
係n樣

扣肉恐懼症

細個有一次食太多梅菜扣肉
食到腸胃炎入急症
幾年唔敢再食
大個左之後 每次只係敢食一舊

好怕 陏唔到 好想不停伸懶腰

廁所同渠口 會打冷震
連屋企其中一個廁所都唔敢去

前度恐懼症

入黎睇蓮蓬

深海

貼紙
望到唔係好食得落飯

好似仲未揾到同路人

肥婆恐懼症

密集+昆蟲

牙科恐懼
呢樣多唔多人有

蝗, 蝻, 肥婆, 廢老

留係舒適區會不安

港女,八婆

蠶豆
密集
社交

驚唔等於恐懼症

水

利申：學咗好耐都唔識游水

其中一個廁所

蜘蛛

魔術貼 一聽到搣魔術貼既聲 個頭好似要裂開咁

窮

赤腳行啲公共地方

公開演講
氣球

屎
見到屎會打冷震

電話恐懼（訊息無問題）
有人打黎會好緊張 唔想聽
就算朋友打黎都想佢約定幾點傾電話
唔敢打電話問野
除左打去訂位食飯 或者公事

牙線
細個睇完mr bean用牙線整甩左隻牙就好撚驚
大個左每次用都驚大力少少就會整甩隻牙

活潑的狗
經常被突如其來既狗吠聲嚇到喊
但係完全唔怕昆蟲

青蛙

電話同訊息恐𢣷
每次都要用好耐先鼓起勇氣接電話覆機

出街

恐懼症唔係咁解

我明樓主
勁驚買到假西瓜
$10 個真係平到唔敢食

嗌交恐懼症

水喉扭唔實

好唔舒服

醒

蝴蝶 飛蛾

密集
刮玻璃

女性恐懼症 - 與女性面對面時會感到恐懼，通常以男性較多，但也有可能發生在女性。

膠布
尤其是泳池度係水底or池邊or更衣室嗰啲

角甩頭 每次近距離望完都會覺得好頭暈 訓教位格離有枱角 會拎啲野姐住個角

金屬磨金屬啲聲，一聽到少少就勁打冷震

西餐啲刀一野刮到把叉都唔得

投放感情

踢波斷腳片

塑膠BB公仔

打針